覺唔覺芝士奶蓋真係好難飲

一開頭聽到個名都已經卻步
飲品都加芝士
但見隔離枱同事成日飲就忍唔住好奇飲左啖
頂你個肺 飲緊凍嘅有糖意粉汁咁
點解咁多人追捧

唔覺

芝士 抹茶 紫薯 港閪最愛

吾國

剩係港女姐，未見過男人鐘意飲

連登呢

當我見識過d奶蓋係點做出黎，我以後唔會再飲

係，永遠都忘記唔到果個畫面

點整

前幾日經過上水屠房，見到好多奶蓋一車車咁送入去……

都係果啲野咁啦

逢反必紅

黎緊我地鋪頭仲會推出
抹茶海鮮抄飯
芝士艇仔粥

多多支持